放<生於CAllStar演唱會>門票兩張(不連位)10月21日，原價480一張

有事去唔到, 不連位, 價錢可議
tg: